得罪講句，其實啲香港人去台灣觀選是做咩鳩

🤔🤔🤔

唔通去支那觀選。 on99

去投票

多國藉

有咩問題

打卡 扮哂有份參與 好關心

Mk行為

自己咩都做唔到咪搵濕鳩野去做

連登 搞到人地個台灣選舉 變左自己都有份咁

過份熱心 有d過左界 但你地唔知

大部份人只係叫人去投票，但無拉票WO

你問小英 民進黨點解反彈

要不是我們香港人，台灣完蛋了

大把學者去睇台灣選舉啦去研究同觀察

羨慕妒忌恨啫

睇下冇所謂 有D傻西去幫手拉票就真係...